
2011-02-28T23:41:0Z
kultur-sanat
Gaziantep'te düzenlenen operasyonlarda toplam 140 kilo esrar ele geçirilirken, olayla ilgili 2 kişi tutuklandı. Gaziantep Emniyet Müdürlüğü Kaçakçılık ve Organize Suçlarla Mücadele Şube Müdürlüğü ekipleri, bir ihbar üzerine KÜSGET Kavşağı'nda 31 yaşındaki Ferhat A. yönetimindeki minibüsü durdurdu. Minibüste yapılan aramada 97 kilo esrar ele geçti. Ferhat A. çıkarıldığı mahkemece tutuklandı. KÜSGET Kavşağı'nda yapılan kontrollerde, 28 yaşındaki Ekrem K.'nin, polisi görünce korkup yere attığı poşette 11 kilo esrar ele geçti. Ekrem K., çıkarıldığı mahkemece tutuksuz yargılanmak üzere serbest bırakıldı. Polisin yaptığı diğer operasyonda ise, 59 yaşındaki Vakkas B. yönetimindeki otomobilde 30 kilo esrar ele geçirildi. Zanlının Yukarıbayır Mahallesi'ndeki evinde yapılan aramada da 2 kilo esrar bulundu. Vakkas B. tutuklandı. 8 28 16 0
